明珠台12月30日重播沖天救兵

呢套真心好正
兩公婆一齊老果度完全冇得輸 (加埋首最後晚餐更加催淚 )
故事又感動,又刺激

仲有許冠文同黎耀祥配得好抵死

最後晚餐